應該買 9988.HK 定 BABA.US ??

9988

1688

0005

Tsla

有諗過 但依排炒左好耐 回調緊

但爸爸岩岩開始炒

我不是老人家 唔買5號

咪一樣 唔通一邊大升一邊大跌咩

咪一鳩樣

11號

Made in hk

BABA 美股無印花稅

美國版冇北水幫手 會唔會升少d

睇返都幾correlated，問題應該不大

同一樣野 我覺得最大分別係美股可以買一股 好似靈活d